覺唔覺得肥屍已經成功左？

肥屍由一個人變咗一種文化
以上述標題為例，我相信有人會諗
肥屍有無成功埋右

肥屍你真係好洗腦呀

我block咗佢佢睇唔睇到嫁？

文化都有分好壞，唔通你又去學支那排隊文化？

成功引起話題同辯論，好成功

假蓋

已經完全封鎖
所有玩左玩右既人都封埋

我唔識講 究竟肥絲係成功與否
但係我知佢好撚煩
Block左佢一了百了

見過有上莊poster真係用佢個啲「x埋右」句式

假高質過真

總有人欣賞

你唔提都唔記得左定右

黑社會啲文化係好野？

支持膠化蓋狗

大陸畜周街柯文化可能都係好

我屌你以為古惑仔果個肥屍

的確成功
霸到個球場